Ліцензія
Цей голос поширюється за ліцензією "LGPL v2.1": https://www.gnu.org/licenses/lgpl-2.1.html

Команда
Артем Плаксін AKA maniyax — загальне керівництво
Володимир Пиріг AKA VovaMobile — координатор проекту «Синтезатор українського мовлення», инициатор создания голоса
Сергей Паршаков AKA Electrik — обробка звуку
Звонимир Станечич AKA 9a5dsz— тренування голосу

Диктор: Анатолій Подорожко (Диктор Харківського радіо)

Зв’язок
Синтезатор українського мовлення: https://facebook.com/syntezator
E-mail: vp88.mobile@gmail.com
Сайт лабораторії: https://rhvoice.su